\chapter{关于本手册}
\section{制作工具}
\begin{itemize}
\item 排版工具：\XeLaTeX
\item 截图工具：scrot
\item 图片编辑：ImageMagick,mtPaint
\item 字体：Adobe中文字体
\item 版本管理：git
\end{itemize}
\section{版本历史}
2012.07.03 开始本手册的编写。

2012.07.12 1.0rc1 第一个版本。

2012.07.13 1.0rc2 更详细的内容，一些修订。

2012.07.15 1.0rc3 增加个人文集的介绍。

2012.07.23 1.0rc4 增加BBS的交友功能，更多的修订。

2013.07.25 1.0rc5 手册内容基本完成，增加单面排版版本。

2013.07.30 1.0 隐藏一些内容，重整文档结构。

2013.08.05 1.1rc1 

2013.08.06 1.1rc2 增加BBS的使用技巧，更改作者信息

2013.08.17 1.1rc3 版本号进入文档，删掉不合适的部分

2013.09.03 1.1rc4 增加WWW的内容

2013.09.08 1.1 补写后记

2013.09.28 1.2 调整措辞;内容调整;兼容更新的TeXLive;改善排版

